有冇人都覺得交響詩篇好好睇？

無論係故事劇情，人物交流都好正
重睇咗3次都覺得好好睇
好想瘋狂討論劇情

推

我依排又再睇 好正
不過聽講之前套新劇場版好hea

我唔敢睇

點都睇吓嘅 當重溫lor

可惜Ao垃圾

之前舊個套劇場版已經係舊畫面改對白+剪接+少少新野整左套新

新劇場版都有十年後仲用返舊時4:3畫面係戲院播

4:3真係痴線 消費套野都唔好咁明顯啦
Btw套劇場版bd就出 諗住睇吓有咩特典啦
嘩屌你啲圖仲畫得差過同人

Me 心目中既no1 只限TV

新劇場版未睇，咁差咩？

淨係見到首歌超有心思

到依家仲係我心中no.1
鋪排伏筆做得太好

本身都想睇下佢哋個仔

交響詩篇啲歌都好好聽

都有十年啦

我每次睇返都好似再認識套嘢多啲

有冇同好啊？

心中神作
同為Bones作品，我覺得比鋼鍊有過之而無不及

前期節奏有D慢, 但之後好正

ao果時實時追左兩三話棄左

我都係咁話
我都好鍾意鋼鍊，但呢套真心神作